最怕既唔係98過唔到呀,最怕既係過唔到有手足情緒失控做傻事渣

上次侵侵話香港既事唔關佢事就跳左幾個
點知今次98過唔到會唔會又跳幾個架